係時侯同籃絲連成一線

支持國安法
你懂的，中共一定要立法呀

邊個籃絲唔支持就屌鳩佢

睇唔明

只要200 萬人肯做攬抄法，全部支持立法，全部變深紅籃絲仲得人驚

中共想縮沙又死直撐又死